［突發］現在正式宣布！香港係疫區！

請同各大親友講，千祈唔好出街！
是次疫症死亡數不斷增長，有望超越沙士！

不安

genocide清洗人類

Hong kong is dying！！！！！

請即搶購糧食！！！！！！！！

有冇source

見到個POST好不安

腦殘病?

實捉到你

上車機會黎啦！

無source 我鳩up

電子報案.jpg

你知唔知咁已經拉得？

好快有人拍門，樓主仲有咩未做快d做埋去

各位記者你地好

拉鳩佢啦

我就有source

人類總要犯同樣的錯誤.jpg

on9

樓豬肯定唔係香港境內

樓豬洗定屁股

沙士嘅時候已經有人試過因為咁比人拉

你依d人真係on9 好撚驚點算

樓主已深潛

等拍門

好撚驚點算

好驚

安已不

不安
嚇到我買左十箱午餐肉

阿寶又要出黎

驚到瀨屎
聽日唔返工了

驚已報

樓主小學雞無經歷過沙士
好撚不安

希望樓主係外國

番名上報

放過樓主唔好推啦

睇黎又係十四五歲既on9仔
咁就一世

咁大獲! 點算好, 聽日仲返唔返工好

秒殺番你

曾偉雄：不能網上講乜就去查

曾俊雄回應指，網上有很多事情和言論，「唔可能就個別人士喺網上講過乜嘢就走去調查」，反問記者「你喺網上講嘅嘢都唔希望警方走去調查，係唔係？」

樓主我係你就拿拿林call爆連尼住叫佢del post

暑假特產

幫建制-》唔查
害建制-》即查

等睇樓豬座監

快d話打錯字係交易個易啦！香港係布料交易區咁

樓主係咪住外國

唔撚係嘛？即刻買定糧食先

牛餐肉有西屌既日子

係既仲唔拿拿林上水威威咩

好驚呀

之前有人話香港變咗疫區比人拉左

唔好再推啦， 監獄滿人啦

推

唔撚係掛 香港係疫區

宜家深潛就更加要推

報警撚召喚

記者你地好

好不安

咁就一世

留返同個官講

要即刻去掃貨

留名

shared

記者朋友

咩事呀 我宜家去準備

記者朋友你好

沙士果個只係走得太前

On9

樓豬再見

都唔知做乜鳩

痴線 同周圍講左唔好出街 諗緊聽日點請假

屌
而家即刻係超市搶貨先

暑期特別多傻仔
好玩唔玩 玩呢d
又唔係無先例
真係要幫手挫試報

緊急收m14/ak同5.56子彈 pm thx

推上報

推

好驚呀點算 會唔會有事架

推俾大家知先 希望大家會因為樓主既言論而唔好出街 注意安全

好驚呀 不安 推

1世唔好入境 比人通輯

想坐監？前車可鑑都可以咁玩，依家啲細路做嘢唔諗後果
記者朋友認住我

你想陪樓主？

如果人在香港
查上黎就898

想仆街實幫你，想同樓主同倉早出聲嘛

好驚
我而家唔敢出街

咁撚多年，仲有咁多on9搏俾人拉

做好暑期作業就上網玩？

樓主都冇講邊個宣佈 拉乜9

唔好推

不誠實使用電腦

死傻閪

仆街啦，聽日返工定唔返工好

幫幫你

你仆街啦on9仔

記者朋友你好
我係腦魔（二世）

不安 快d買奶粉

暑假真係多左好多小學雞

屌唔好推啦
btw樓主仲係唔係到

樓主深潛

各位記者朋友大家好

Cap. 200 CRIMES ORDINANCE ─ Section 161 Access to computer with criminal or dishonest intent

不安，要打去警務處問下啦

啱啊啱啊
用不誠實使用電腦拉鳩晒你哋
一齊多謝警察哥哥為市民服務

嚇到我呢幾日唔敢返工
樓豬你點撚樣賠
報警 快

算啦，唔好推啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

算喇好嗎

玩撚完，以為自己好威

聽朝去落案先
其它野你可以玩 不過呢d真係唔好講笑啦

應該你死先

推到上報先收手

不誠實使用大腦

之前沙士𠴱期都好似有人衰過。

唔好推啦

樓主呢？

做緊暑期功課

警已報

大陸大把錢等住黎香港..

死傻仔，知唔知制造恐慌，特別喺呢個俾中共統治嘅地方係好撚大罪，以為好好玩

樓豬 ，我好不安

白痴仔！

好少見人癲得咁勻循

留意下呢派報紙先，樓主睇怕半夜至清晨屋企會有人拍門。

睇人仆街最開心

我好不安

做乜9

睇黎有人想陪樓豬

推到有人報警

呢個同樓主不相上下

幫樓主推返先

push. 利申。信左。依家屋企冇位再擺野

好驚呀。仲有人公開想買軍火
報警!!!!

入去讀多啲書啦
btw，兩支都打762你收556把鬼咩

又黎

玩命

唔係真既咩?
我將所有現錢換哂做黃金啦wo

位唔係咁上，之前試過有人咁玩比人拉左

發生咩事點解會變疫區？我轉去facebook話俾親戚聽先

推呀推

記者朋友你地好
我係餓蝦翁

做咩咁睇唔開呀樓豬 瘋狂玩命

點算, 駛唔駛買定D午餐肉

lm

不安 驚已報

有新聞未?

垃圾黑警快啲做野拉人啦慢吞吞

樓主rip

班黑警肯做野未
推左咁耐post 都未有新聞仆你個街

報驚

喂做野呀黑警
咁耐都未有新聞個個食左屎唔識拉人呀？
有人散播虛假消息喎依家

屌 掃左7箱午餐肉先知係流料
我依家蒙受損失 樓主點賠償呀

點做野咖班黑警
幾時先拉人呀

你老味呢度幾廿個人報左警班黑警都當睇唔到
究竟樓主咩背景班黑警要包庇佢

推到你仆街

拉人呀黑警，等睇新聞呀你老味

今次洗唔洗盲搶鹽？

過埋暑假開學就爆獲勁

我

聽完樓主講 今日已經賣晒股票準備逃亡

你知唔知拉得你？
安已不 報警撚召喚

唔好推呀

之前有人咁比人拉 人類真係總要犯同樣錯誤

點解警察重未做野

大家唔好嚇佢啦，隻小學雞可能嚇到喊緊

推

PUSH

唔通拉左？

樓主唔係好撚串咩

仲推 你地好想樓主死咩？

佢1自己想死ja

睇黎大家都放過樓主唔再推

好驚啊

拉左未

自己睇下03年沙士死幾多人，
再睇下今年流感死幾多人先再屌樓主la
不安撚

拉咗樓主未

係囉

點算呀？ 真架？！ 我宜家好不安呀！

黑警今次放生？

好驚
即刻落街買十箱午餐肉定下驚先

記者朋友 大家好

樓價幾時跌

Sorry 回錯

唔好呀

安已不。暑假特別多膠post 。

傻仔

驚

香港好危險

見到呢個post即刻補錢辭職飛走左
好彩有上連登 多謝樓主救命

好平安呀

係咪要搶購食物呀

唔敢拉

報左俾蘋果未

點解仲唔拉。因為無人報警?

舊圖?

收皮啦你